fast loud death lost society
des éloges ?
fais la formation , et si après tu as un job , et bien prends le job .
si tu fais du sport mais que tu mange mal ça ne servira à rien .
mais je n'entrerai pas dans ce genre de débat qui fait plus penser à de la diarrhee verbale de petit prétentieux qui croit tout savoir en alignant des chiffres et en étalant ses connaissances mais en négligeant le plus important : le facteur humain .
bonjour ,
j'ai été à tokyo , ce fût un voyage inoubliable , j'ai adoré ! !
je pense que votre rêve parle de votre liberté , qui , si vous ne prêtez guère attention , vous guide vers le danger . l'important n'est pas que vous vous attachiez au danger sinon vous ne faites plus rien de votre vie mais que vous mesuriez les risques avant de vous lancer .
`` que choisir entre un piège à cons ? ``
comme tout dépend du mode de calcul , on peut faire dire aux statistiques tout et n'importe quoi .
tu es au courant qu'il y a des familles tellement dans la misère que pour faire comme tout le monde , à savoir , offrir des jouets à leurs enfants , les achètent d'occasion .
pas besoin pour regarder la tv , il suffit d'installer molotov.tv c'est gratuit
bonne blague , merci .
il noeud vit queue de rapines
tous les noirs de l'équipe de france ne sont pas d ’ origine africaine il y a aussi des iliens
petit conseil '' essaye de profiter de ça , s'ils ne taiemeient pas ils auraient jamais demander ça de cette manière tu es chanceux de mes avoir
macron est décevant .
oui , cela dépend de votre capacité de remboursement uniquement
read/la-chasse-aux
et du fait d'accepter qu'il n'y a jamais eu de création , on se passe
oui , c'est une méthode pour éviter le grippage des injecteurs . mais ça ne remplace pas l'additif pour nettoyage des injecteurs .
je ne vois pas pourquoi on devrait désespérer , il y a toujours une solution
hélas non.. tu es le coupable ( ça m'est arrivé )
autre exemple : pourquoi pas ou très peu d'info sur les températures exceptionnelles en arctique , l'amincissement de la banquise , etc. tout au long de l'hiver et du printemps ? pourtant c'est un sujet médiatique car lié au changement climatique .
les relier dans le dos avec un trombonnes ... vu sur youtube . ou faire un noeud/boucle à chaqje bretelle mais bon tu vas avoir l'air cruche avec tes deux antennes .
> adjudant , c 'est du ressort de la marine ! ''
connectez votre téléphone au pc à l ’ aide d ’ un câble usb . assurez-vous que le téléphone est en marche et déverrouillé . s ’ il s ’ agit d ’ un téléphone android , il se peut que vous deviez également modifier le paramètre usb pour pouvoir transférer des vidéos ou des photos , et pas simplement charger le téléphone .
faire la poussière sur les tables
la jalousie fait pas partie de mes options , et j'admire ces personnes . j'en connais beaucoup , et même si la langue n'est pas `` maîtrisée à la perfection '' , leurs capacités à l'employer me touche . cela en souvenir de mon père , qui a appris le français alors qu'il était adulte . pourtant ce n'était pas du tout prévu dans le parcours de sa vie ...
sur les plages c'est habituellement toléré . par contre , 1 mètre plus haut sur le bitume , c'est interdit !
est-ce que sur ce site , il est interdit de détester toute forme d'homosexualité ?
il faut le chercher .
en tant que président , elle ne risque rien cette enflure .
non
faut être hulk pour jouer debout avec cette guitare !
pour parodier desprosges , la contradiction est saine mais avec prudence et pas avec tout le monde .
peut-être parce que aldi et lidl sont des enseigne allemandes ?
10/20
ben viral ça vire et non viral ça vire pas .
rire d'un innocent il rira avec toi parce que son innocence dépasse ton ignorance
les cas recherchés sont
et je la retrouve direct dans le carter d huile , je pensais à une pompe à eau hs , ?
mais du point de vue de la couleurs , l'hiver est bien pour voir les nuances qui existent dans les blancs et les gris .
pourquoi pas à un chat qu'il adorait .
@ philou , non ça c'est wonder woman !
merci pour cette liste ô combien précieuse !
– mme jeanne connaissez-vous l ’ avocat de la défense ?
oui , on fetera ça dimanche aprés midi contre les croates !
hors ces blocs sont plus rapides à manipuler s'ils sont déjà réarrangés ... ( mais je ne suis pas sûre ... )
a la base , la nourriture c'est l'affectif . le premier grand plaisir en arrivant sur terre c'est de téter sa mère , sentiment de bien être , de sécurité , de plénitude aussi .
il vaut mieux les cha , ,ger preventive ... ils arrivent que des bougies `` fondent '' sous l effet de la chaleur et le vetuste
tout est gratos ... ... ... apéro pour tout le monde ?
faire comme si elle n'existait pas ...
plus on est de fous et plus on s'amuse non ?
c'est a cause de cette réponse que tu fais un caca nerveux ?
voilà , inutile d ’ aller beaucoup plus loin , vous êtes fixé : c ’ est d ’ ores et déjà une relation déséquilibrée .
le temps m'a appris encore que de les faire taire est une entreprise presque aussi difficile que de me faire , moi , parler .
gné ?
et alors ?
je teste cette méthode depuis plusieurs année elle est très efficace à renouveler chaque début d ’ hiver .
vous êtes beau en ano , pourtant , votre nom apparait en toute lettre .
( n-2 ) entier naturel
j'ai un pc , processeur i3 7100 , et carte graphique nvidia gtx 1050 , mon écran fonctionne a merveille quant il est branché dans la carte graphique , mais il ne marche pas quand je le branche dans la carte mère , j ’ aimerai bien dédier la carte graphique intégré de intel pour mon écran , pour pouvoir utiliser la carte graphique nvidia uniquement pour le travail modélisation 3d et les rendus . est ce que c'est possible ?
machine nation manigance
lol ... tu pourras l'empailler pour le prochain halloween : /
les parents sont ici pour de meilleures conditions de vie ... mais finissent en rep+ avec des profs non formés appelés contractuels ... ils vivent d'allocs ds des hlm alors que le français moyen trime ...
je préfère m'exprimer à vive voix et si possible physiquement pour moi c'est beaucoup plus facile pour deviner ce que ressentent les personnes .
.
vous allez provoquer une belle régurgitation !
plus tu veux rat , et plus tu augmentera tes chances . tu sais ce qu ’ il te reste à faire .
hâte son pas boiteux , et dans l ’ éternité
_ christ _ cqfd
encore ?
pareille si vous fréquenter en tant qu'hétéro des homos , ils chercheront à vous rendre homo , une fois homo il accepte mieux leur homosexualité , si non vous leur renvoyez , en tant qu'hétéro , un reflet négatif de leur homosexualité .
le respect de la différence dans un collectif , est bien plus essentiel que la fierté ou la honte d'être ceci ou cela qui généralement , n'apporte rien de plus que des conflits .
tout courant
frappons amoureusement sur la table .
l ' iran n ' en a pas les moyens ... surtout que la russie est complice avec israel et laisse ce pays faire ce qu ' il veut en syrie .
elle s ’ est empressée de supprimer son compte facebook , comme un aveu de sa magouille !
ma conviction est que la direction et les militants du fn finiront bien par se rendre compte que le pen n'est plus qu'une loser , une machine à perdre qu'il convient de pousser en douceur vers la sortie .
de l'eau du robinet tout simplement , elle sent un peu la javel , mais me transporter des packs d'eau , très peu pour moi !
caprine , j'ai retrouvé ta poésie dans `` dentition '' je l'ai remise en place , mais qu'est-ce qu'ils ont , c'est tellement bas ...
casino . insurpassable .
entre le 26 et 28 du mois précédent , comme tous les fonctionnaires ... .
baupin menait ses femmes à la baguette , le bâtard !
un etre humain
* `` quand nous ne formerons en gaule qu ’ une seule volonté , le monde entier ne pourra nous résister . ''
donc il faut compenser par la fiscalité nationale , donc l'impôt sur le revenu . conclusion : l'impôt sur le revenu va augmenter !
c'est chiant , t'as plus d'accès à internet du coup ...
hein ?
trop nulle en mathématiques .
les lévres devront être rouge et l'oeil noir .
un tocard chafouin .
ma stratégie , c'est d'etre cash : je dis ce que je penses , je dis ce que je fais .
sait tu qu'historiquement c'est grâce au citoyen drouet qu'on a arrêté le roi à varennes ?
bah , les médias ne le montre pas
garnir avec les rondelles des deux dernières bananes .
je ne pense pas qu'il y ait une seule référence à l'amour . au fait chacun a sa rareté d'amour .
oui , il faut aller au musée de l'artisanat futilandais de tradition , un musée inauguré à flamby .
mais en aucun cas passer de l'un à l'autre n'abimera ton moteur
moi , qui suis français , ils ont fait exprès de `` perdre '' mon dossier de sécurité sociale et m'ont demandé et redemandé de fournir des documents déjà fournis plusieurs fois .
blaguer au travail ne me paraît pas un mal .
avec du savon de garagiste !
a l'époque des r5 , je m'en souviens très bien car un voisin en possédait une et que dans les années 80 on ne faisait pas les difficiles pour rentrer à 5 dans une r5 .
en graduation on a : 1/lol ou mdr ou xd 2/ptdr 3/xptdr donc pour 3 lol on dit `` xptdr ''
une visionnaire
chez lui c'est un toc !
les témoins dans la panique raconte n'importe quoi !
2 > 0 et x > 0 = > f ' ( x ) du signe de g ( x )
nice grande ville et beaucoup de retraités .
est annoncé , prévu …
la version rapide : c'est va te foutre , tu m'emmerdes .
il faut être clair ^^
...
j'ai dit !
a 25 ans , c'est normal .. je rejoins guenièvre , j'étais dans le même cas que toi ( je rentrais dans des pantalons taille 38 ! ) .
avast anti-virus , sur clubic
c'est fin octobre début novembre
les zozos se créent en permanence , en ce moment-même j'en ai des nouveaux
hola !
j'ai volé un immeuble et une grue le méme jour
emperor of sand mastodon
même si ta nouvelle couleur te déplaît , évite de faire une autre coloration tout de suite , car cela risque d ’ abimer tes cheveux qui sont déjà fragilisés . attends au moins un mois avant d ’ aller chez un coiffeur pour une nouvelle coloration ( pour une teinte plus proche de ta couleur naturelle ) . et surtout , change de coiffeur pour éviter que cette situation se reproduise .
sérieux , les mecs et les meufs ?
trois gosses plus un travail , il y a surmenage dans le ménage .
+2
bonne nuit
sans commentaire
mais à l ’ époque pour être rabbin il fallait obligatoirement être marié
le clientélisme dont a fait preuve le ps pendant 30-40 ans est a vomir ! ! !
- l'hyper sélection des animaux conduit à des aberrations et à des viandes impropres à la consommation humaine ;
contente-toi d'acheter un studio pour commencer sinon tu vas faire tanguy toute ta vie . les gouttes d'eau font les grandes rivières
les mauvais , ceux produits par l'homme , qui n'auraient pas d'effet et ne provoqueraient donc pas le réchauffement actuel .
pas plus qu'un gouvernant mou .
*** y'en à qui en profite bien et réussis ^^
tout dépend de sont utilité un véhicule essence seras plus efficace sur petit trajet 20km par jour environ en ville et évité la traction ( remorque , caravane , bateau , ect ... . , par contre le diesel seras beaucoup plus efficace et moins gourmand au delà des vingt kilomètres journalier ( la régénération du fap ne se fessant pas en ville ) et sur les long trajets pour se qui concerne la traction favorisé au minimum un moteur 2.0l équipé d'un turbo . un moteur diesel bien entretenu à une durée de vie doublé par rapport au moteur essence ( le moteur essence tournent deux fois plus vite qu'un diesel ) et un moteur diesel consomme moins qu'un essence .
peut-être parce que s'ils sortaient un peu plus ils croiseraient toutes sortes de vrais musulmans dans la vraie vie au lieu des musulmans fantasmés qu'ils imaginent .
c'est bon mais à chaque fois ça éteint le feu et les bûches sont trempées ! !
les hommes des mineurs de fond
le temps ne compte pas
de chacun selon ses possibilités , à chacun selon ses besoins ( c'est pas de moi , mais de karl marx ) lorsque les enseignants appliqueront ce précepte , l'enseignement se portera mieux ... ... .
ils manifestent pour un pouvoir d'achat décent , l'arrêt des taxes et un smic minimum pour tous . ceux qui n'en ont pas besoin peuvent ne pas les suivre .
– n ’ as-tu pas , me dis-tu , dans ton cœur jeune encor
toute a l'heure sur le site de rencontre coco.fr je tombe sur une isabelle qui cherche un plan , elle m'envoit la photo sur le site , et elle avait les meme formes que la femme sur la photos , et me dit qu'elle est dispo tte l'aprem , donc je fait 20km en voiture , je sonne et la un travestie m'ouvre , je l'insulte de tous les noms et je me barre , j'avez envie de la tapper l'ordure
c'est un autre histoire .
que la vie foisonne ... pas si sûr
gov't is killing you at night with high frequency electricity . theotokos virgin mary gave prayers to `` schema-nun antonia '' on how to save aborted babies from hell . if you pray these prayers diligently , aborted babies are released from hell . on each painted nail there are 40 demons . smoking is censer to the devil . using foul language calls upon pagan deities ( aka demons ) ; holy spirit departs on 7 meters . people who use drugs see demons who cleverly disguise themselves as ghosts and aliens . america will be last country to switch to euro ( antichrist 's world currency ) . contraceptives = abortion ; using contraceptives for 1 year = 5 aborted kids . miscarriages happen because of high heels ; cesarean because of tight pants ( second generation cesarean will be infertile ) . unbaptized aborted/miscarried/unborn babies burn in hell for 33 and a half years ; if pregnant , keep the kid and deliver at home because kids are chipped using ivs and vaccines in hospitals . dentists and doctors chip patients secretly . ultrasound leads to mark of the beast ; do n't do ultrasound , please . abortion leads to breast cancer ; a demon is released from hell for each aborted kid . dogs can become possessed ; do n't keep dogs inside your home [ pelageya of ryazan ] . walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs ; stay away from cats [ afanasiy sidyachiy ] . next false flag is the statueofliberty . above earth there is ice ( hemisphere ) ; when rockets go up they bring ice down from upper sky to lower sky ; ice stuck in lower sky will fall on us during apocalypse . earth is flat ; earth stands on 3 pillars ( the most holy trinity ) ; pillars stand on water at zero kelvin ; underneath this ice there is a bubble ; and then the abyss . zodiac is planetary prison of demons ; do n't believe in horoscopes or you 'll exhibit the traits of the trapped demons . most thoughts and dreams are from demons ; demons never do good . sleep fully clothed ; pray the jesus prayer . pray to your guardian angel to have normal sleep . vyacheslav krasheninnikov was the last prophet before apostle john ( who wrote the book of revelation ) , enoch , elijah , resurrected seraphim of sarov , and resurrected sergius of radonezh will preach against the antichrist . humans were created about 7525 years ago . birds participate in time creation . it 's a sin to kill birds . dinosaurs live under our level ; they will get out through sinkholes and lakes ; to kill them , go for their nerves . save the birds ; but kill the dinosaurs . first dinosaur will come out of volga river in russia . scientists do n't see dinosaurs under our level because of radiation . sinkholes happen because people dig for resources underground and because earth is heating up . demons grow human skin ( from a sample taken during abduction ) and put it on so as to look like us . demons will invite people to be healed inside their ufos ; those who go will be like zombies after . gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people . if you 're being abducted , slowly pray the jesus prayer . do n't panic . demons use diamonds and souls to power their ufo craft . the bigger the diamond , the more it lasts . demons have 4 ufo bases : 1 ) moon 2 ) inside fake mountain kailash in tibet 3 ) in lake baikal in russia 4 ) in atlantis which is underneath the mariana trench in pacific ocean . there are no aliens . nobody lives on other planets . airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight jesus . antichrist is pale with red eyes . he 's possessed by satan since he 's 12 years old [ lavrentiy chernigovskiy ] . he flies super fast ; deceived people will say : `` christ is here ; christ is there '' when he 's flying from one city to the next very fast . he wears gloves to hide long nails . he 's surrounded by demons who appear as angels of light . antichrist will trick people that he can do mountain moving and resurrection using holograms ; fire from the sky is real because of pollution gases in the atmosphere . antichrist will have food only for 6 months ; then he will feed his 666ed people flour from mashed up turtles ( tavrion batozskiy ) , but this wo n't be enough because 666ed people are 10 times as angry and 7 times as hungry as normal people even though 666ed people became shorter ( 3-4 feet tall = 80 - 120 cm ) because nanochips do function of organs ( organs diminish ) [ nilus myrrhgusher ] . if you have a lot of nanochips in your forearm , then you will not be able to make proper orthodox sign of the cross ( last mercy for you will be to cut your forearm off ) . nanochips are sprayed by the gov't using chemtrails ; they 're also in gov't food and medicine ; so , eat food from your own garden . in case garden is destroyed by ice from the sky , have chickens for eggs and goats for milk ( paisios ) . lipstick contains cells of aborted fetuses , dog fat , and placenta ; human flesh is in mcdonalds , pepsi , toothpaste , antiaging , anticancer , vaccines , perfume , etc. ; that 's why you should not be using anything that modern society has to offer . you 're better off hiding within a 10-12 people group in order to escape apocalypse . during apocalypse , chrtistians will eat dirt from under pussywillowtree as it 's filled with tears of theotokos virgin mary ; this water will flee if a 666ed person tries to get it . barcode is druid black magic curse ; qrcode is mayan curse ; when food is scanned , it becomes dead because laser is a substance from demons . do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . it does n't just have to be during this procedure ( could be anything you sign up for or anywhere where there is a secret scanner ) ; biometrics ( fingerprints , eyes scan ) or getting picture for passport are very dangerous because they could mark you secretly . gabriel urgebadze said that they do it on index finger when they scan your finger . basically , try to avoid new documents at all cost . police will microchip and isotope ray people on highways . chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , green mark by isotope rays is given on forehead/wrist . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell . if you 're about to be marked , pray the jesus prayer . hide with orthodox christians to escape 666 ; leave all electronics behind so that antichrist 's minions ca n't track you ; burn documents because they 're from satan . the most holy trinity gives you a name during baptism ; devil gives an antiname during antibaptism ( ex . social security number ) . people who die with these satanic documents go to concentration camp in hell to await final judgement ; once the beast computer is burned down , souls will be released for final judgement . that 's why you should give back documents of your deceased relatives back to the gov't so that the gov't cancels these digital antichristian names given during antibaptism by the beast system ; or just burn these documents because gov't could get upset and could send demons to mark you because of this outright act of defiance . prophecy from half a millenium ago describes final judgement like this : jesus was very upset with people who had little boards ( plastic cards ) in their hands because they wanted discount from the antichrist . give to charity in the name of archangel michael ; he rescues people from temporary hell twice a year [ at midnight between september 18 and september 19 and similarly on november 20-21 ; pray at these times on your knees remembering the deceased by names ( adding `` and relatives by flesh up to adam '' ) so that they are rescued if they 're in hell ] ( or brings them up a level , that is , to a level with less punishment ; eventually , people are freed ) . feed the pigeons ; when pigeons bow down , people are saved from temporary hell . it 's a big sin to remember the dead with wreaths ( because demons put these wreaths on their necks if they 're in hell with their hands tied up behind their back while hanging by their hands ) , meat , alcohol , sweets , and worldly music . demons print icons of saints in newspapers so that you throw these newspapers in the trash blaspheming these saints . crosses on soles of shoes and back of pants are blasphemy . demons make carpets with crosses and put them on sidewalks so that people walk on crosses . playing cards mock how jesus suffered on the cross : clubs ( cross on which jesus was crucified ) , diamonds ( four nails jesus was crucified with ) , hearts ( sponge with vinegar that jesus was given to drink ) , spades ( spear with which jesus was pierced ) . cremation is devil worship ; only blasphemers such as lenin should be burned ; if lenin is buried , earth will be polluted , and china will attack russia because of this . after china attacks russia , ruski orthodox tsar ( shown by resurrected seraphim of sarov ) will come to power in russia ; this tsar will slay traitors inside church and gov't ; as a result , russia will be the only country not under the antichrist . ecumenism has 263 heresies ; each heresy leads to hell . in 2006 in moscow ( that 's why moscow will sink ) , representatives from most religions signed a document where it says that all religions worship the same supreme being [ aka the devil ] . priests who participate in ecumenism will have pagans walking on their heads in hell . arkhimandrite antonin kapustin left a prophecy that john the baptist 's living space will become a church and it will be blessed by forerunner of antichrist ; patriarch kirill of russia blessed this church . when priests pray for current gov't ( instead of praying for future tsar ) , jesus gets up from his throne and turns his back to them . forgive me .
des énârques ,
pas touche à fritz ! si tu t'approches avec ta défritzeuse , je te pourfends jusqu'au string .
c'est bon d'être utile aux autres et c'est bon de toujours connaître de nouvelles personnes
ce qui n ' est absolument pas dans mes objectifs ... .
- impose une dépendance internationale .
elles devraient toutes s'habiller comme cela , pour éviter de s'attirer les babouins en chaleur ! !
c'est un film sur trois gilets jaunes , le titre sera `` trois cons et un ruffin '' !
c'est grave lo ?
pour cela , il eut d'abord fallu que tu le susses…
ben oui évidement !
du même niveau peut-être pas , mais c'est une insulte grave quand même . jamais je n'aurais l'insolence de poser cette question à une femme .
ca en ferait de l'argent pour nos retraités .
j'ai dit !
... .rire de tout ça
oser , c'est avoir .
ça doit être infect
mars et ça repart
tu peux aussi avoir des difficultés avec des patches sur tes anciens logiciels qui les rendraient incompatibles avec windows 7 .
prenez-vous des médicaments contre l'hypertension ? si oui , en parler à votre généraliste , il vous en prescrire un autre , qui n'a pas cet effet secondaire .
si vous voulez du jaune , par exemple , vous pouvez utiliser du sodium .
tu cherche a améliorer ses performances pour faire quoi ?
l'étrange noël de monsieur jack
un enfant mulâtre .
compliquer pour vous pas de notions en informatique
ah bon ?
le syndrome `` malik oussekine '' sans doute ?
les lapins , 20 ans plus tard : idem , tous décédés à un âge vénérable , je ne voulais pas qu'on les tue .
il y a des tas de bénévoles qui le font , heureusement
2.3.0_macosxppc_install_fr.dmg
auprés du fabricant nécessite l'achat de grosses quantités , un stock qui ne tourne pas , c'est de l'argent immobilisé il faut des locaux plus vastes ... ... ... ..auras tu autant de choix que de te fournir en petites quantités ? ? ? ? vuet tu devenir semi grossiste ?
t'es sur ?
bourdin vous appelez ça un journaliste ? vivement qu'il dégage avec la gauche .
t'as failli te taper brigitte , la cougar celle là son manu est trop vieux elle .
c'est une personne qui a ressenti tout un tas de sentiments intensément , les a analysés , et en a tirer les conclusions qui s'imposent pour ne pas revivre les sentiment qui lui sont désagréable , et vivre ou revivre ceux qui la transportent ...
`` ...
4 on le décore avec l'argent et l'or ; on le fixe avec des clous à coups de marteau pour qu'il ne branle pas .
oui plusieurs
forcément , ce sont des filoux
allez sur des sites de streaming , vous pourrai voir se que vous voulez en francais .
tim ’ s vermeer ( doc )
en france c'est très souvent au nom du politiquement correct ... ... ... ... . la présomption d ’ innocence étant plus un `` alibi '' qu'autre chose ! !
la suite , intense qui donne du rythme à l'histoire , tient ses promesses et nous laisse sur une fin qui nous donne envie de voir le n° 3
mardre et c'est mis en abyme par yqr ‼
... . euh ... un crochet , je veux dire .
la mienne en vain s'était cachée :
donc si tu préviens moins d'une semaine à l'avance pour prendre tes congés c'est normal que tu te fasses jeter !
déjà la pelouse embaumée
j'ai une demande spécial j'espère que vous allez me répondre le plus vite possible !
faire descendre les immigrés qui les squattent , ça alllège ...
non mais attention si c'est un champ de blé c'est plus délicat . dès que c'est une question de blé , ça devient très codifié ... tu t'en sors bien pour cette fois ;
enlève tes lunettes , que je te mette tout de suite un doigt d'en l'œil .
los chalecos amarillos sont les despérados modernes
pour la qualité de `` l'haut '' sans aucun doute , ils en usent plus vite ...
changement de cap aux pays des chaleurs
et un rappeur se faisant appeler `` medine '' a tout pour me refaire gerber encore une fois !
celle de 1998 on sait qu'ils étaient dopés .
on aime ou pas , c'est chacun ses goûts . assez d'essais , passons à du sérieux !
iles
les psychotropes sont des produits dangereux , faut les vomir autant que vous le pouvez , vous vous sentirez certainement mieux sans ça .
si sous le `` place '' tu as un mot compte double il ne refonctionne pas
montessori ?
does gj make good bj ?
il faut voir la vie dans se sens .
votre phrase est donc assez ambiguë par ce fait .
oui . il faut prendre des cours .
alcool , tabac , drogue , il a fait ses choix . franchement pas un exemple .
oui
cherche dans ton cul bécasse !
les femmes sont mauvaises , manipulatrices et extrêmement vénales ... il faut se tenir le plus à distance possible !
photon corps de masse nul puis de masse infini .
les enfants multi traumatisés on les installe au calme avec du papier et des couleurs , un mur et de la peinture , le macadam et des craies
et toi ta nature c'est d'être stupide .
moi j'ai passé tout mon temps libre , toutes mes vacances à étudier les secrets du priapisme , les secrets de l'inde antique , les formules magiques et alchimiques pour bander comme un cerf jusqu'à 130 ans . je sais pas comment je serai traité mais je te dis pas ce qu'elles vont prendre les infirmières !
aux fautes d'orthographe !
c'est au niveau des interactions sociales que le trouble se voit le moins chez les filles , elles arrivent mieux à intégrer les codes et surtout à les manifester .
.
pourquoi la france vent n autre terre a la chine ? je n ai pas reçu au quint centime ?
comment savoir ce qu ’ il y a dans leur fond intérieur ? il faudrait faire un sondage .
magnifique religion d ’ amour !
bah ! ... toi aussi fais attention à ce que tu dis .
j'ai un doute affreux : macron c'est bien ce jeune homme pour qui notre actuel président s'est empressé de voter , au point d'en oublier de prendre un bulletin ps ...
n'importe quoi . il ne s'agit pas de faire payer les plus pauvres , mais de sortir du nivellement par le bas entretenu par la gauche depuis plusieurs décennies , avec les résultats que l'on connait .
les religions restent où on les met , les religieux ... c'est une autre histoire .
faut essayer .
je prends alors la gravité :
mais l'erreur est que ceux qui reconstruisent
je pense que c'est la personnalité qui doit primer mais on ne va pas se mentir , le physique compte également ...
si l'humanité n'aura plus besoin de piller en creusant la terre à la recherche de ses ressources naturelles - c'est une bonne choses
faut espérer que non
coûte une blinde ça en plus
les opérateurs mobile font souvent des promos sur les forfaits engagement ( sosh , b & you , free ) , ce sont des tarifs réduit pendant 12 mois qui repassent à 20€ ensuite , mais comme c'est sans engagement , il suffit de changer avant 12 mois pour une promo d'un concurrent .
donc , ici pour la parabole
blow up
qui te dis sincèrement , qu'il ne te fera pas la même chose ?
2 ) de cultiver des liens de fraternité avec tout les autres membres du rotary club . si tu deviens effectivement quelqu'un de sociable et fraternel alors tout à coup tu bénéficieras d'un réseau de relation au grande , voir très grande possibilité , si tu es doué pour les affaires , la communication ou la politique ( au sens large du terme ) , alors cet appuis n'est pas négligeable , mais si tu ne désirs rien d'autre de cultiver des liens de camaraderie et passer de bon moment c'est aussi un endroit qui est fait pour ça…
la communauté d'intérêts entre ces gens de différentes origines est en effet assez remarquable .
d'où tu tiens ça quelles sont tes sources ?
dommage ...
ayant été favorisé par l'autorité … faisaient du prosélytisme et en disons 2-3
le journal ( celui qui a publié le `` j'accuse '' de zola ) , puis celui publié à partir de 1943
tout comme la france .
les biens pensants bourrés de fric qui nous expliquent ce que l'on doit faire ... .et nous font limite culpabiliser
merci pour l'humour .
je te mets sur la bonne route : plusieurs niveaux 7 , trois minimum
hélène je n'ai pas cessé de t'aimer
...
dyphtérie , tétanos , poliomyélite .
mais sur de la lasure , je ne vois pas ça fonctionner .
tu devrais cesser tes atermoiements mis sur le compte d'un questionnement existentiel lié à l'influence judéo-chrétienne parfois délétère et aller remettre tes braies que tu as oubliées ce matin .
je sens déjà du positif chez toi .
- pour le plomb : un litre = 11,35 kilos
pour moi cela évoque une poétesse révolutionnaire ; - ) ) ou une poétesse tout court pas besoin d'être révolutionnaire ...
c'est une surprise tu verras
monako winner
il sont très bien élevés les gosses qui meurent de faim :
= ( 2n + 1 ) * ( 2n + 2 )
le palestinien est un guerrier , un belliqueux , il ne recherches pas la paix .
un vieux tokyo-paris ,
-- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -
essayes le 46 800
*crises d'angoisse ,
$ json_response [ 'body ' ] = $ block ;
en quoi est-ce un comble ? les agents de pôle emploi n'ont pas les moyens de faire correctement leur boulot et ils sont petit à petit transformés en flics servant à dégager les chômeurs plutôt qu'en conseillers les aidant à trouver du travail ...
en partie , mais la stratégie permet de gagner tout les parties .
d'une page blanche , cette feuille martyre
cela a été conçu pour la laisser en permanence allumée
labiche sûrement mais courteline ? c'était un moineau ... .
toi ? moi ? qui sait ... ... le temps est ainsi fait qu'il passe et nous avec lui , notre passé est mort et nous ne sommes plus ce que nous avons été . depuis le décès de johnny `` les jeunes '' sont morts , le monde est vieux : - (
comment ? tu veux dire que toi tu t'es pas tapé carla ? ...
parler de 4eme dimension ne change rien les axes x , y et z les unités sont des mètres et sur l'axe t c'est des secondes ou des années lumières unités quoi .
c'est un roman d'honoré de balzac .
.
dans la jungle des starlettes , domi trousse canne ...
dac .
repos !
je suis en train de refaire l'électricité d'une maison des années 80 , et si la majorité des interrupteurs et prises se sont montrés dociles , j'en ai 4 qui font de la résistance , d'après mon multimètre je n'ai aucun courant dessus , alors que j'ai changé tout les fusibles par précaution avant , et que ces 4 interrupteurs fonctionnaient avant que je n'y touche ...
bonjour , j'ai rdv dans quelques temps avec une orthodontiste qui est très jeune , je pense qu'elle a finit ses études il n'y a pas très longtemps , c'est pourquoi j'angoisse un peu .
même les poules se marrent , devant les mites de leurs habits..
je ne sais pas valser
merci pour la blague , hihihi .
`` de la part de charlie hebdo , en vente partout ''
le travaille c'est la sante .
peut-on avec un sou rire ?
encore un récit invraisemblable , je me demande quel plaisir vous pouvez avoir de raconter des mythos comme ça .
l'union fait la force oui , et une famille est une force .
est ce cas lad ?
non , faut stocker des denrées non périssable de première nécessité pendant que les monnaies valent encore quelques choses .
chaque torchon trouve sa guenille .
facile .
une fois le téléchargement terminé vous avez récupéré un fichier au format zip . faites un clic-droit > `` extraire tout '' :
le film d'horreur !
les hauts commissaires avec lesquels mélenchon veut gouverner . ( très clair aussi ) .
c'est la couleur du soleil ! ?
bave d'escargot ! hyper efficace ! à utiliser avec une crème de jour ( naturelle si possible ) , car la bave dessèche un peu la peau .
une seule page et déjà il brad son livre !
quelle est ce jeux qui consiste à courir vers un aéroport ? ... ?
aucune directive du ministère de l'intérieur ? ? ?
non , mauvais équilibre alimentaire .
@ le tox anonyme : pas tant que toi !
john wick 1 & 2
ce sont des acouphènes .
ajout ponctuel ... je ne parle pas des `` évangiles '' qui furent hélas l'objet de manipulations ...
le point faible de ce dispositif est le rendement médiocre du multiplicateur de vitesse . enérgétiquement parlant , il est plus rentable d'utiliser un alternateur spécialement étudié dont on pilote les paramètres par un calculateur électronique .
le client , interloqué , balbutie :
ben oui , quand tu sais qu'en france les banques ne t'aident pas , le pouvoir non plus , faut déjà être riche avant de pouvoir vouloir l ' être ^^
les afghans ( nes )
l'autre , par son enfant madone transpercée ,
il sera le reflet de nos rêves ..
la poisse existe ... .. moi elles me contacte uniquement quand il s'agit de leurs intérêts
je pensais tout vider avant ?
sa depend entendre des voix c est vraiment etrange il faut s inquieter mais pensée c est normal je faire des film dans son cerveau
qu'est-ce que tu as contre les militaires qui nous protègent au péril de leur vie ?
par convention , dans un couple verbal en russe , la forme imperfective est toujours mise à gauche de la forme perfective .
pourquoi pas ?
ajoutes-y `` incitation à la haine et au meurtre '' qui sont eux , il me semble ( à vérifier ) , des délits . ils sont donc du ressort des tribunaux correctionnels .
si cela avait ete un garçonnet j'aurais dit une brizitte , mais là à part muzz , je ne vois pas
de large les 14cm ! ! ! ! ah dans ce club ils s'entre-tuent pour te courtiser
tu m'as donné du mal pour la retrouver ... voilà :
ricky martin
suivre les instructions sur ce lien
- oui , à quoi pensez vous ?
on lit beaucoup plus de `` **** la police '' mais ça , ce n'est pas un sujet chez les bobos parisiens ...
gaza soccer beach , gaza soccer beach
rien , la violence est le fondement de ce genre d'idéologie
de l'argile verte une cuillère à café dans un verre d'eau , , tu laisses reposer et bois l'eau du dessus , jette l'argile .
j'ai demandé 1 devis et y'en aurait pour 800 euros , que faire ?
oui rase toi c'est bien plus propre . les femmes doivent se raser .
trump : `` les gj manifestent pour soutenir la politique américaine en europe ``
valsé à barcelone ?
elle en a pris son parti avec le coco et quand elle met ses faux cils , ils se marrent tôt ... et puis quand il voit rouge , elle lui fait une prise unique ...
s'est bien , sa , mon jean-claude… maman willem va te faire une bonne galette des rois pour te récompenser , et décon le roi tu seras !
windows 7
de nos jours 5000 euros par mois ne serait pas un luxe pour les personne en raison du coût de la vie .
non . elle indemnise ses propres malfaçons .
‘ ’ je t ’ aime ’ ’ : ces trois mots peuvent perturber l ’ autre s ’ il n ’ y a pas de réciprocité - même si la personne qui le dit n ’ attend rien en retour
f.ruffin depuis le 17 quand il siège pas à l'assemblée il est sur des ronds points . dans sa circonscription
j'ai compris la métaphore hahahahahahahahaha ?
je crois que c'est relatif à `` phase '' mais mal utilisé linguistiquement !
les nazi du rassemblement nazi pire que les gauchos prenant leur ordre de l ’ étranger de poutine et trump en avez vous pas marre de vous faire dégagez a chaque élections en france depuis bientot 50 ans
lol , tu vas te faire une sacrée réputation avec ça , c ' est peut-être le début d ' une grande carrière .
seuls des gens de sac et de corde ne veulent pas reconnaître cet état de fait comme quoi le mahométan est dangereux !
connais pas
lance la mode pour voir ?
maintenant , je lis 6 à 7 romans par mois ( pour le moment mais j'ai aussi des périodes creuses ) ...
les z'épinards en branches .non plus ! pour entendre mon estomac faire `` grabouillis grabouillas '' non merci ! je suis épinarophobe `` allergique aux épinards `` nouvelle signification de ceux qui sont allergiques aux épinards .
que dieu vous bénisse mon cher , car en vérité je vous le dis , quelques soient le pouvoir des pouvoirs , contre la transcendance , ils n'en ont aucun ... .
ah non , c'est pas tous les ans le même cinéma ...
il y a des bons et des mauvais policiers .
en privilégiant le chrysantheme
peut-être que `` laque à thym '' , c`est `` pu celle '' qu`elle était depuis qu`elle s`est `` pu teint '' les cheveux ...
très beau soleil et douceur .
... ... ... ... ..oui ceux des politiciens et des religieux ... ... ... ... ... ... .. ! ! !
dans son viseur les riches .
il est soutenu par beaucoup de juifs , pas sur qu ' ils apprécient beaucoup s ' il fait ça et ce serait bien étonnant .
n'importe quel métier du moment qu'il soit loin de la france dans un pays sans internet pour qu'il nous lâche la grappe
de quoi se foutre en renaud ; ça vaut le veau ...
le canard n'y est pas pour rien ...
on sait que les micros trottoirs sont truqués , qu'avant d'enregistrer les journalistes disent les questions qu'ils vont poser et demandent les réponses ou même disent les réponses qu'il faut donner et pour tout le reste c'est pareil
mosquées , salles de prières , prêches anti humains , anti français , ces arrogances et leurs méfaits vite pardonnés , nos prisons un vrai vivier du malheur qui nous attend !
ils puent .
au secours !
`` jean-marie monnier , professeur d'économie à paris 1 et spécialiste des finances publiques , '' est un gros menteur , et est certainement payé pour l'être ! il devrait être poursuivi en diffamation , pour ses accusations de `` fraude fiscale '' devant une justice citoyenne , populaire et indépendante , et non devant des carriéristes tous pourris .
ils ne vont surement pas le rater !
non il a même été au g20
bonsoir ,
que c est l antisémite le plus hypocrite de france , car en signant le pacte de marakech contre le pognon du pétrole , il a accepter que la france soit encore plus envahit par la population la plus antisémite au monde ( a savoir les musulmans )
cela ne coute rien d'essayer ...
2 ) les nations sont la guerre , il faut donc les faire disparaître , en les affaiblissant , en les ouvrant à tout vent et en les métissant grâce à d'importants flux migratoires .
pour apprendre la valeur d'une heure , demande aux fiancés qui attendent de se revoir .
quand on croit à quelque chose , on y croit parce qu'on pense que c'est `` la vérité '' , et cette foi est censée être sa propre preuve , dans une sorte de raisonnement circulaire qui exclut de lui même toute autre façon de penser comme impensable . or , pourtant , d'autres pensent ce qui t'es impensable , d'autres croient ce qui te semble absurde .
géo graphique rénouvellement des idées
robert ii le pieux , roi de france de 992 à 1031 et alors roi fit de même avec sa 1re épouse suzanne de provence et sa 2e épouse berthe de bourgogne .
afghan , et afghane .
sur ton année de naissance . sauf pour les personnes nées postérieurement à la date du jour ,
plus grand chose .
un pays où la moitié de la population attends la mort et l'autre moitié ne pense qu'a se barrer ...
en revanche , il faut noter que la vérité ou la fausseté d'une croyance dépend toujours de quelque chose d'extérieur à la croyance même . `` `` '' bertrand russell , problèmes de philosophie , 1912 , chap . xii , `` le vrai et le faux '' .
si tu l'dis
pluie
oui a venir en sait quelque chose .
win , enfin ... c'est pas trop ' au lit ça !
sexe fort , chef de famille , monopole de la violence ... ) ?
je ne sais pas , je suis allé 2 fois au macdo dans ma vie et je n ' ai pas aimé du tout , je préfère me faire des sandwichs .
ils ont d'abord cru que le mouvement ne tiendrait pas jusqu'à noël .
macron impose t il son style ?
si l'on se fait une idée trop haute de l'humanité , on s'expose à bien des déceptions .
plutôt triangle hier et plutôt carré demain
en bref , voilà déjà quelques exemples ...
oui , cher troll , oui ... fillon a une épée de damoclès et des gens comme fillon ou le pen serviront toujours d'otage à des pourritures comme macron lorsque sa cote de popularité sera bousculée au détour d'une affaire qui va à son encontre ...
oui bien sur
le muezzin à la place de l'angélus , ça va nous changer ...
salut ! je ne regarde pas vraiment de films africains . cependant , j ’ en ai visionné quelques-uns avec mon frère , car ce dernier en est un fan inconditionnel ! parmi les cinq longs-métrages que j ’ ai vus , je préfère nettement timbuktu . l ’ histoire dramatique qu ’ énonce cette production m ’ avait beaucoup marqué . si je ne me trompe pas , le film avait été nommé lors de la cérémonie des oscars .
gonthier
bashar al-assad a été gravement sous-estimé . il n ’ est pas le seul qui gouverne la syrie mais représente un collège militaro-politique disposant d ’ un noyau dur très déterminé dont l ’ idéologie est profondément anti-sioniste et anti-impérialiste . c ’ est la raison pour laquelle les ennemis occidentaux et arabes veulent se débarrasser de ce régime quel que soit le prix à payer . la survie du pouvoir syrien signifie qu ’ il rendra coup par coup ce que ses ennemis lui ont infligé . les syriens sont réputés pour les répresailles longuement étalées dans le temps .
mon monde , tu sais , c'est pas le pérou :
ici , ne crois pas les schtoumphs bleus anonymes . ils ont une grande gueule mais s'ils avaient des couilles , ca se saurait .
dans ce cas très précis je ne peux rien pour vous .
allez voir un notaire du coin ! !
pourquoi les tunisiens prétendent descendre des berbères alors que ... ?
je serais très contente que les restos du cœur n'aient plus à exister .
elle m'a dit aussi qu'elle allait changer de cire , ça a fait des pauses du coup .
le jeu de nos politiques vers la guerre civile .
ils sont magnifiques !
contrairement la croyance répandu chez les scientistes .
elle aurait pu te répondre : comme ton bec qui pue le purin fossile .
si connaisseur oui possible mdr
a l ’ égoïsme du temps
leurs papas les traitaient comme des princesses , aucun mari ne tient la comparaison .
cela ne concerne pas la societe francaise .
et chaque we des fractures ...
... ... ... ... ... ... ... ... ... ... .
il vaut mieux une petite qui travail qu'une grande qui dort !
bonsoir ,
heureusement qu'il y a la grèves des pilotes à 15.000 € par mois comme cerise sur le gâteau .
ce n'est pas les amours avec eux .
je vis en russie 6 mois par an .
il n'est nullement nécessaire de les vacciner ! pas besoin non plus de les faire tatouer !
qui est la bête ?
tout sur les diarrhées :
en voyageant avec costa .
sinon beaucoup ont dit le feu , alors oui et non car si c'est un bon feu on meurt vite par asphyxie , ce qui est douloureux et d'être brûlé à petit feu doucement en commençant par le bas comme cela se pratique encore dans des lynchages en afrique par exemples et même d'y survivre quelques temps .
il y a déjà trop d'humains sur la planète ; sage décision .
mélenchon , espère se faire bien voir des nuls en maths , ils sont légions , ce n'est pas un mauvais calcul
lulu s'il te plaìt mets un e à nationale
bonne blague , merci .
code punk ? ? ?
j'ai dit !
conjugaison de déplacer au présent de l'indicatif .
`` nietzsche ne veut être qu'un « bon européen » . la longue discipline que l'humanité européenne depuis deux mille ans a subie a enrichi son âme de traits nouveaux ; elle a fortifié plus d'un caractère par l'ascétisme et la loi du devoir ; elle a assoupli et affiné les intelligences , comme le montre la comparaison de la littérature grecque avec la littérature française du xviie et du xviie siècle . ces conquêtes nouvelles de la vie , nietzsche ne veut pas les perdre ; il ne veut pas plus revenir à la barbarie primitive qu'il ne consent à accepter le principe chrétien ou utilitaire ; il veut travailler à créer une civilisation nouvelle , supérieure à toutes les civilisations passées , en préparant la venue du surhumain . '' ( rené berthelot ) .
ce n'est pas la victimisation qui pousse à davantage d'électeurs rn , c'est de voir chaque jour + d'immigrés dans la rue . c'est la seule vraie raison de l'électeur rn de base .
par amour ? ?
aucun des deux
pour chaque cm faut compter un metre
tu es paye au moins ?
c'est s'assumer , etre responsable de ses actes , et ne pas vivre n'importe comment .
`` aussi '' dans la deuxieme phrase est incorrect . il devrait etre remplace par `` si '' - > il n'est pas si jeune que ca . `` si '' indique une exageration dans ce cas .
parfaite intelligence et suprême bonté !
sevrage progressif pendant plusieurs mois . aide avec gélules de valériane ou euphytose .
lol ... votre question me fait penser à tout le tapage que carrefour a fait avec sa fameuse ligne ( bleue , je crois ) derrière laquelle le client ne serait jamais , pour prouver leur efficacité , leur rapidité d'exécution et tout , et tout ... . ( oui ! je parle toujours de la caisse ! ) !
ils parlent pas comme eux , ils mangent pas comme eux ... .brrr , quelle horreur ...
en dommages et intérêts , aux auteurs d une arnaque ( avec dol ) aux panneaux voltaiques ?
h₈ = h₀ * ( 3/4 ) ^ ( 8 )
je ne crois pas que des éléments nous permettent de dire qu'elle meurent plus vite .
– c ’ est pas mes bottes , c ’ est celles de mon frère ! maman a dit que je devais les mettre !
vous êtes dans la rubrique blague
saint-jacques de dieppe , cresson , châtaignes et truffe blanche
ceci dit , je n'ai pas la moindre sympathie ni pour castaner , ni pour macron .
𝐃𝐔 , `` 𝐎𝐍 𝐄𝐒𝐓 𝐂𝐄 𝐐𝐔𝐄 𝐋'𝐎𝐍 𝐏𝐄𝐍𝐒𝐄 ! '' 𝗤𝘂𝗶 𝗲𝘀𝘁 𝗽𝘀𝘆𝗰𝗵𝗼𝗹𝗼𝗴𝗶𝗾𝘂𝗲𝗺𝗲𝗻𝘁 ...
il faut aussi se rappeler qu ’ il y a eu la mise à mort politique de françois fillon lors de la campagne présidentielle , qui est du même bord politique que gérard larcher , c ’ est à dire à droite , et ces forces-là n ’ ont en fait pas rendu les armes . il y a eu également l ’ affaire villiers , le chef d ’ état-major des armées qui avait été humilié . à trop se faire d ’ ennemis…
quelle honte un tel discours ! je n'ai pas encore vu qu'il revenait sur ses propos .
@ 63 promu 93 :
je pense qu'il t'a fait un bon coup de stress . et puis il y a la chaleur .
12. veiller à l ’ invariabilité et à la prévisibilité des procédures migratoires pour assurer des contrôles , des évaluations et une orientation appropriés
ressuscité ) , mais bien sûr eux n'ont plus ils ne donnent que leur
une certaine émotion , pouvoir se blottir dans des bras , des câlins à ne plus en finir , avancer à deux dans la même direction , échanger des idées , tout partager , faire des balades
peut on y faire quelque ? on a l'impression que ce monsieur a des problèmes psychologiques , il semble pas stable du tout..
oui bien et toi ? ^^
je crains que les répondeurs ait pris le verbe démolir au sens premier ! moi , je ne peux plus dormir quand je vois le gâchis que fait le gouvernement de l'école publique , de tous les services publics aussi d'ailleurs .
gouttes d'argent , d'orfèvrerie ;
byzarre cette question ... la comptabilité se fait en partie double ( débit/credit ) partout dans le monde . tous les pays gèrent les flux internes et externes en mesurant des agrégats économiques ou monétaires standards . quasi tous les pays comptent avec des chiffres arabes . tous les pays utilisent le nombre decimal comme norme plutôt que les nombres entiers .
oui
une réponse forte aux musulmans
certains français et quelques étrangers vivant en france , sûrement .
celui qui pense qu'ont le juge c'est parce que c'est forcément quelqu'un qui juge
à ton `` méritaient-ils ? '' ; bien sûr , qu'un embryon n'ayant encore
tu a le droit de demander ceci à ton rh ou à la direction , la veritable question que tu devrais te demander est savoir si ce serait auportun de le faire .
il serait bon de virer cette tête de l'ernotte , nous faut quelqu'un qui a la tête sur les épaules et pas une tête de nœud ...
c'est quand même assez étrange que le fbi annonce n'avoir encore rien lu , annonce ne pas savoir si c'est important , ne sait pas si ça concerne clinton ou pas , ne sait pas le temps que ça va prendre pour les lire , etc..
c 'est le manichéisme qui a amené nietzsche à découvrir zarathoustra et les lois de manou .
the gb bought a theater in queens , new york , which had drawings of egyptian gods on the facade of the theater ( egyptian crosses , egyptian gods ) and reformed it to be a hall of assemblies and kept such pagan images . no jw of ny had the courage to criticize this gb error and such images continued during the assemblies of the `` pure '' people of jehovah until one day a sister from another country went to visit this assembly hall and she said to the elders and even for the gb members : `` we teach people that jehovah does not approve of such pagan gods and you allow such a thing here at his place of worship ? ''
connu également pour `` la nuit des généraux '' et `` la fabrique des officiers ''
il peut continuer à marcher sans problèmes ! la seul chose à surveiller , le navigateur !
- un adjectif qualificatif : `` unique '' , `` seul `` .
une chose ne peut exister sans son opposé .
ils sont nocifs au bon fonctionnement du site .
hmmmmmmmmmmmmm
en comptant ta mère et ta soeur ?
hobbes ?
`` dieu , qu'ils étaient lourds , et épais `` ( les hommes ) : louis-ferdinand céline .
c'est une vraie gouvernance dominée par la majorité … mais ainsi dirigée
la peau de mitaine se fait rare ces derniers temps .
c'est une chanson de hugues aufrayquand je t'ai connue
fillon a dit qu'il avait des preuves . attendons-les . attendons aussi la plainte promise contre le canard enchaïné ...
si vous avez un cerveau défectueux et une excellente éducation , votre intelligence ne sera pas miraculeuse et aura peu de chances d ’ être inventive et originale .
profond , en plus..
jules lagneau , célèbres leçons , p.u.f , 1950 .
la lune ... 3475 km de diam ... à quelque 400 000 000 m ( pour simplifier ) à bout de bras ( 1/2 m )
je dirais pink floyd qui était là en 70 ( et est toujours là ! ! ! ) et qui a assuré une transition excellente entre 70 et 90
bravo à eux ! je les soutiens et je participe .
en plus , si je ne me trompe pas , eux ( les tj-s ) ne croient pas en la résurrection
déb , béby , moi je ne crains pas
après , évite de généraliser sur les hommes s'il te plait .
wow , tu es egoiste
marseille ? !
lol nnon ! !
tu dis ça uniquement parce qu'aucune ne veut de toi ! tu passes ton temps à dire que tu n'aimes pas les femmes et que tu n'aimes pas les autres mais tu nous fais chier avec ton hypocrisie et tes mensonges car tes questions répétées prouvent le contraire ! t'es malheureux sans amis et sans amoureuse
non c'est ça
beaucoup trop de chevaux pour rouler à 80 km/h , sauf à remorquer un tombereau de fumier .
c'est invraisemblable , et depuis des milliards d'années . il en a pas marre le soleil ! !
j'en achète pas ! je préfère les gâteaux bio au sésame
un café noir et des tartines au beurre ?
ils se défoulent pour évacuer le stresse de leurs dominations avec leurs femmes .
ça a commencé après le lycée , ou il a raté médecine , avec énormément de pression dévalorisante de sa mère .
castaner = connard
leur retour dans ces conditions ne signifie absolument pas qu'ils soient des repentis ... il faut les enfermer .
et après ; ça va se plaindre de harcèlement ...
merci .
j'en pense comme toi !
elle sera enchantée de poser les siennes là où shu le plus grand des prophètes s'est assis
et me fait revivre ;
n'ecoute personne . fais ton chemin courage .
lis cet article
en réponse à pierre , les appels sortants ne fonctionnent pas non plus . les appels entrants arrivent mais lorsque je décroche je n'entends pas mon interlocuteur . idem lorsque je consulte ma messagerie . j'ai fait une réinitialisation usine mais le problème est toujours là .
frontalopomachoirus-rex .
je n'ai même pas cherché à comprendre ... ... ... tant ces verbiages politiques sophistes et plein de vacuité sont ridicules voire abscons ! ! ! !
non , ce sont leur soutient les reponsables .
oui mais l'age d'etre papy plutot
il l'envoie à l'opposé ... ... ... ça ira plus vite .
quand internet n'existait pas , on se servait tout bonnement d'un plan , et on s'en sortait très bien .
- t'as raison , secoue donc le petit .
lequel ? ? ?
jonas , remets les pieds sur terre ! il n'y a pas de conservatoire à pedzouille-lez-bouses .
ces dernières années pas trop , mais quand même , vous êtes un peuple civilisé par rapport à d'autres , par exemple tout le monde en algérie roule en peugeot , achète seb et moulinex , c'est pas du génie tout ça ?
`` attention tout de même , si vous décidez volontairement de ne pas vous y rendre , vous n ’ obtiendrez pas le certificat de participation qui est obligatoire pour passer des examens tels que le bac et le permis de conduire avant l ’ âge de 25 ans '' .
oui , mais d'une autre manière , au lieu de se moquer de sa maladie ! !
je te la rachète 10€ ! !
par rapport aux noirs ! j'ai vu ça dans chocolat je crois !
ou peut être la mer à boire
les oeufs . ...
c'est un signe blanc
un mac
j'habite dans une petite maison . tout à été remis à neuf !
en continue et très souvent même …
ça serait con d'y trouver 60 % d'actionnariat dans des entreprises us hein ! ... et aucunes banques n'a été poursuivie .
franck aux deux ports dont dent bat l'âge mdrrrrr jolis cieux bleus qui embarrassent moi , tu sais ...
sinon , tu risques de déchainer sur toi.. la fureur du dragon..
tiens une idée lumineuse ... .
un pays ou le niveau de vie est égale à la turquie
c'est sans doute une question de proximité avec l'animal , vous partagez plus avec votre chat qu'avec ses puces !
tout depend !
natation
lorsque tu prends une assurance vie , tu peut noter une personne , et une seule , les autres iront sucer pour faire du fric .
les médicaments : c'est pire que tout
aprés toutes les formes alitées ... et toujours ravie au lit , voilà qui m'épate ! ...
ma femme m'offre une lipopénosculpture , de quoi s'agit-il ?
parce que tous , sans exception , somme capable de nous relever , et de nous battre contre ces moments qui nous font tant douter ... .
tu devrais aller voir un psy plutôt ... . parce que se faire des piercing dans la bouche faut être sacrément con , et si une barre se voit t'en fais une affaire d'état.. t'as quel âge ? 15 ans ? pathétique ... ... ... ... ... ... .
ça devrait être illégal .
trentaine
jamais arriver !
et plus c'est long plus c'est bon pour ces messieurs puisque madame à rien à dire .
je pense le métier qui ne devrait pas y avoir de chômage c'est le secteur médical , toutes les branches en commençant secrétaires médicale , infirmières , aides soignantes , plus à domicile etc pourquoi parce qu'il y a toujours de malades sans arrêt et ce n'est pas près de s'arrêter et bien d'autres mais le souci pour une raison ou pour une autre l ' embauche ne fait comme cela devrait être comme dans d'autres secteurs .
( 1+2+3+ ... ... + ( n-1 ) )
@ alraune_tenbrinken
rien ne vaut chez moi le littoral méditerranéen ( si je suis menteur ... la corse est belle )
ceci dit , naît-on sans passé ? non .
macron , le peuple te regarde .
quand tu auras 169 trimestres ( 42 ans et un trimestre )
oui parce qu'ils sont athées ! !
déjà 16 groupes de 3 c'est difficile à gérer parce que tu as forcément une équipe exemptée de match . en terme d '' équité sportive c'est plutôt moyen , et même si tu lui faisait jouer un match amical ce ne serait pas la même implication .
jettent leur froid mortel , au plus chaud du printemps
t'as le choix entre boule à zéro , perruque ou assumer pleinement ta nouvelle couleur le temps que ça repousse
quand `` dieu `` commande , même l'eau est à ses ordres .
beaucoup mieux a ta question ...
ah bon ? j'ai pas fait trop attention à la qualité d'image .
site francophone et google traduction est ton ami .
n'étant pas victor hugo , je ne vois pas le temps facteur de mensonges . et encore moins pourquoi la notion de triomphe semble s'opposer à celle de mensonge .
console-moi ce soir , je me meurs d'espérance ;
-la bce 2x
euh , à la place du sucre , on peut avoir un lokoum ?
pour cette simple et bonne raison , j'ai coupé les liens avec mon journal.. ( fil info france ) , je ne retourne pas ma veste , je suis intègre et je tiens à le rester.. !
fais pousser des coquelicots
quitter !
a toi c'est ton anniversaire non ?
dans ce monde d ’ extrême et d ’ étrange…
j'ai 39 ans et j'en ai , j'ai peur des dentistes et mon poids ne me permets pas de m 'installer sur un fauteuil de dentiste
les sportifs en fauteuil qui regardent beaucoup
plus de détails ici
merci pour la blague
peur ? c'est exagéré .
tiens un no life a la vdm qui ne vit que pour parler des gj
oui .
le mieux est que tu redoubles en demandant à passer en s ( c'est au conseil de classe d'en décider ) . avoir deux bacs ne sert à rien .
si c ’ est pour le gluten , il existe des produits sans
prince de la milice céleste :
je connais ça , j'ai dernièrement touché un héritage de plusieurs dizaine de milliers d'euros et pourtant je n'ai pas changé ma manière de vivre , mon train train habituelle , mes fréquentations , certes j'ai acheté deux trois choses utile , mais c'est pas moi qui irait acheter une bmw ou une audi parce que j'en ai largement les moyens pour faire mon malin .
gravity bullet for my valentine
oui par contre ils ont changé , ils ne parlent plus politique…du moins avec moi
et tout ces parents qui vont en altitude avec leur bébé au risque de leur bousiller leurs tympans ?
oui !
twisted into form forbidden 1990
ils ont inventé le rugby ? ? ? ? ? ? ? ? ? ils l'ont réglementé à leur avantage ( webb ellis n'est qu'une légende ) le rugby est bien plus ancien
car nul ne fait un miracle de par la force agissante de mon nom ...
hihi ! culotte de cheval^-^
et qui vous a informé de ça , si ce ne sont les médias ?
.
alors tu les faits chez toi tes traditions , pas chez nous .
le 1er qui arrivera aura gagné !
... .enfin pas en ce moment !
j'ai essayé d'éduquer le mien car il fait souvent en dehors de la cuvette , mais rien n'y fait .
personne n'avait détecté macron aux élections .
fais gaffe quand tu vas lui écarter les fesses pour la sodomiser .
c'est certains que pas mal d'entre eux sont des terroristes , quand vous lisez leurs commentaires qu'ils assument , ils ont un daesh en eux prés à se réveiller . le même que se raciste américain qui a tuer une gamine de 16 ans à coup de barre de fer il y a 1 mois , parce qu'elle était musulmane et porter un foulard sur la tête .
tu n'as pas fini de te faire mettre la main aux fesses
le ministre du printemps va arriver . patience
est-ce vraiment ce que font les catholiques ?
sur d'autres sites pour m ' informer surtout ! !
c ’ est peut-être juste une réputation .
ce qui implique du point de vue statistique que la croissance d'une plante , crée plus de désordre moléculaire dans l'environnement qu'elle ne crée d'ordre dans la plante . pas facile à démontrer , mais on n'a jamais non plus démontré le contraire .
mon logement est situé plein sud et les températures peuvent grimper à 35° en intérieur .
purée je me suis blessé avec tes croutons
donc , tu vois , déjà les critères n ’ incluent pas du tout ta musulmanie .
je ne vois que fillon à émerger , mais comme les merdias aux ordres roulent pour crane d'oeuf .
non , si ces zones t'interdisent xx constructions , il y a des raisons ! maintenant c'est terminé le clientéllisme ou les maires donnaient des passe-droits , il y a eu du ménage d'effectué combien de maisons construites sur zones innondables et autres , un paquet de constructions se font démolir et la justice veille tres à çà !
en franchissant le mur du son !
en bref , il ne suffit pas de dire en marche pour se sortir du troupeau bêlant
la chaleur est une quantité d'énergie : elle ne se ressent pas .
mais faut-il encore être pensant , exister , pour soupçonner l'inexistant : sans état , sans énergie sans dimension
merci pour ta question qui permet de sortir de légendes urbaines .
la simplicite est un luxe de petit bourgeois et le simplicisme est son ersatz a portee des bourses les plus modestes .
bonne soirée .
non . certainement pas . plus de 150 ans pour accorder le droit de vote aux femmes , le droit d'avoir un travail et un compte en banque sans avoir à demander l'autorisation de leur mari etc ...
faudrait arrêter de déconner , de répandre cette intox nauséabonde .
ils sont un puits de douleurs .
oui c se qu'ils ont dit
oui .
le plus grotesque , c'est quand les sarkozystes et fillonistes se mettent à gueuler contre le `` libéralisme ''
chacun ses problèmes !
a titre d'exemple personnel , j'ai une fille ( ado ) qui habite un quartier qui défraie régulièrement la chronique à rennes , je lui demande `` mais çà va , tu te sens bien dans ton quartier ? '' , elle me dit `` oui pourquoi ? '' . alors que l'image que la presse en donne ce sont des agressions , des insultes ect ...
et puis le magique `` ponyo sur la falaise '' qui me rend mon âme d'enfant .
une incision , c'est juste une coupure plus ou moins profonde !
j'ai discuter avec un ancien collègue de mon age qui travailler en production horticole à l'époque quand j'avais fais mon stage et lui il dit que lui il sort seul tous les dimanches après-midi il fait quelques chose , mais il ne parle à personne comme dans les expositions , brocantes , marché aux puces , braderie , visite guidée .
elle reste trop au lit pour être crue !
que le fils n'intervient . mais avec jésus dieu va aller plus loin . un homme
salut ! alors j'aime beacoup le prenom eleanor . moi , j'habite a montreal et moi je suis bilingue ( francais et anglais ) . ma langue maternelle est l'anglais ( c'est evident en jugant par ma grammaire de ce question ) .
je pense , comme un français sur deux ... et je respire , comme deux français sur deux ...
1,55 m - toulouse-lautrec ( peintre français )
bonsoir line pas mal du tout merci : ) +1
bonne fin de nuit
il en a fait un bon paquet . souvent on ne le reconnais pas du tout tellement qu'il s'impreigne du personnage .
4000 ans d'histoire
désolé : est ce mieux ( tout court ) . mais ma question dépasse le simple cas hanouna ( qui est bien déplorable ) . le boycott par le consommateur est , selon moi , un acte citoyen . la censure par l'argent peut être une dérive délicate à manier . ici , il semblerait que ce soit une `` double détente '' : ce sont les annonceurs qui risquent d'être boycottés par des lobbyistes : bien ou mal ?
ce qui te rendra bien soumise
on va le faire exploser !
franchement , je ne ne vois pas ce qu'on pourrait penser de ce deux là qui vivent dans leur bulle .
expliquer cela à un enfant , un adolescent , et même celui qui est dans la désespérance , permet de lui rendre de l'espoir et lui donner l'envie d'enrichir ce monde .
alors post-mortem aussi il peuvent régler la question …
maintenant il est mort , cela ne sert à rien de parler de lui .
- non .
a la bêtise et aux excès en tout genre . en bon gaulois , je m'interroge légitimement sur les injustices que je ressens et j'essaye de dénoncer ( souvent à juste titre ) les excès des positions dominantes .
.
pour atteindre 2.097 milliards € fin 2015 ( lien repris en source )
le marc de café est un excellent engrais pour les plantes .
environs ... ..
je me demande si il est qualifié en quelque chose autre qu'en gérontophilie et encore !
et pour la nuit tu installe des projecteurs halogènes de 2000 watts devant les panneaux solaire .
le charbon doit attirer toute votre attention
le cap esthétique
en moi
des avantages et des inconvénients . le principal avantage , des frais de banque réduits . a condition toutefois d'être sélectif et de bien lire toutes les conditions .
oui , nous français et belges , dont les ancêtres avaient déjà fait cela il y a quelques années , sommes admiratifs pour votre courage et votre ténacité .
fais attention avec tous ces rapports , couvre toi .
j'en frissonne ...
j'ai dit !
belle journée
votre chat est largement infesté alors n'achetez pas un vermifuge inefficace dans le commerce . allez chez un véto et demandez un vermifuge qui traite tous les vers du chat et , un conseil , ne trainez pas !
du hibou je fais naître athène , et de la louve
crucifier en `` religion et spiritualité ''
la vinaigrette a maman , je ne sais même pas faire une vinaigrette , la honte , faut vraiment que j'apprenne si je souhaite arrêter la viande , il y a des mois que je n'ai pas mangé de salade .
shampoing bébé
les auto écoles oui mais les préfectures je ne vois pas pourquoi , certains inspecteurs du permis ont été mouillés dans des affaires de corruption avec les auto écoles mais c est assez limité . le fric que génère les permis de conduire pousse à la fraude des grandes entreprises d'auto écoles , il vaut mieux prendre une petite auto école qu une grande , le nombre d'élèves est limité et ce n est par parce que l auto école sera grande qu il y aura plus de reçu ; les pouvoirs publics essaient de partager les réussites entre les établissements afin qu ils puissent tous travailler . et mieux vaut avoir un patron qui t enseigne la conduite qu un salarié qui sent bat les couilles étant payé un peu plus que le smic .
il y a des promos sur la peinture par chez toi ?
c'est sympa je trouve !
incompris .
pour une prison d'amour
la colère est mauvaise conseillère , mais admirable bouclier contre l ’ adversité . elle est arme dissuasive .
j'ai travaillé en mairie jusqu'en 1998 ... ... ... . nous étions déjà ouvert le samedi , et le mardi soir jusqu'à 20 heures ... pour justement permettre aux administrés d'avoir accès aux services sur une plus grande plage horaire .
sinon ...
- 2 go de ram mais dans ce cas il faut installer la version 32 bits
puis je le mange .
expérience à tenter , mais qui y croit ?
les français ne sont pas tant génés que ça d'être au chômage ou au rsa ,
euh , tu cherches les dents en or ?
demandes à jésus , il marche sur l'eau , toi dans la merde !
or , pour devenir greffier , il faut passer le concours et avoir un deug :
je comprends bien votre discours ... mais qui hélas s ' exprime ... imparfaitement et mal .
• interdiction de faire payer aux commerçants une taxe lorsque leurs clients utilisent la carte bleue . taxe sur le fuel maritime et le kérosène .
supposons que dans quelques années le prince charles devient roi et qu'il meurt , que le prince william ( son fils ) venait à décéder aussi et que georges ( le fils aîné du prince william ) soit trop jeune pour être roi , es-ce kate middleton qui assurerait la `` régence '' ou es-ce un autre adulte ( le prince harry qui assurerait la régence ou prendrait sa place en tant que roi ? )
mon cousin algérien , chirurgien , est payé comme les autres .
taille estimée à 650 mètres et `` sa surface réfléchissante est deux fois plus grande que celle de la lune '' qui fait 3474 km de diamètre ... j'ai comme un doute .
dans ces buissons , dans cette glèbe
paramètres
tout le monde s'aplatit devant sarkozy , j'ignore pourquoi
ca va être pire avec ce débat .
un moment de solitude pour mesurer encore une fois mon rejet par la société des humains
il y aura-t-il moins de musulmans 💣 ?
un ami est passer à la maison cette aprés midi . autour d'un café , on parlais sur la vie , les choses du quotidien , et à un moment donné je l'ai dit : `` attends 2 min je fait la vaisselle et je reviens '' il m'a regarder comme si je venais de lui dire que j'allais construire une bombe.. alors il m'a dit en ton aussi admiratif que perplexe : `` heureusement que tu aides ta femme , moi je n'aide pas la mienne , parce que quand je le fait j'ai aucune reconnaissance de sa part , même la semaine dernière j'ai passer la serpillière et même pas un merci `` .
c'est tout à fait exact .
2 ) facile à mesurer
tu revends tintin faits par rg ... c'est un conseil dgsi si si !
s'il est capable de répondre deux jours pendant plus de 6h aux maires , c'est qu'il ne doit pas être très affaibli , sinon qu'est-ce que ce doit être quand il est en forme
je recommande les épaules pour les connaisseurs .
de t'engager dans quoi ?
𝕭𝖔𝖓𝖏𝖔𝖚𝖗 , 𝕮𝖍è𝖗𝖊 𝕽𝖎𝖍𝖆 ! ! !
non et je n'y tiens pas
faites un bon geste , sauvez une salade , mangez un écolo .
pas beaucoup
c'est intolérable ... sur marseille , aucun civisme , le piéton n'est pas respecté !
pour les chrétiens ( catholiques , orthodoxes et la majorité des protestants ) le christ est la deuxième personne de la sainte trinité , dieu , comme le père et le saint-esprit . pour accomplir la rédemption , il s'est fait homme véritable , tout en restant dieu véritable . après l'incarnation , il y a deux natures en jésus-christ : la nature divine et la nature humaine , unies sans mélange , sans confusion et sans séparation , mais il n'y a qu'une seule personne en jésus-christ : la personne du fils de dieu , le verbe éternel du père .
et ... ... je me réveille , zut , c'était un rêve .
pour la propulsion , dans un navire ou un sous-marin , avec l'aide d'archimède ça peut aller , mais dans l'espace , le moins cloche dans le cadre des connaissances actuellement reconnues , c'est la propulsion ionique .
il s'intéresse à ce que tu fais , tes goûts , etc. et non pas uniquement à ton physique .
avec emotion .
aujourd'hui après 30 ans de travail , cela donne le modèle cosmologique cohérent de relativité générale étendue janus .
tu as tous le temps de pouvoir voyager . tu es encore jeune .
commence par virer toutes les surcouches de `` sécurité `` que tu as installé . multiplier les anti- trucs , anti-machins ou anti-choses ne sert absolument à rien .
? ?
mon attention fut attirée sur `` les poissons de la mer '' . ( peut-être parle-t-il le sabir ) .
ça dépend , dans certains pays ils l'assument au point que ça sert de jurisprudence .
comme un alcyon sur les mers .
où la raison s ’ achève
degeulasse
ex : le montant des loyers* a bondi , sachant que l ' apl ne couvre pas tout , de leurs prestations sociales , il doivent compléter , en plus des charges !
c'est possible sur internet .
ceux qui n ' aiment pas les racistes ?
et quand cinq ou six enfants inconnus de toi viendront te réclamer une pension alimentaire ( comme ils en auront le droit ) , tu réagiras comment ?
« on se demande parfois si la vie a un sens ... et puis on rencontre des êtres qui donnent un sens à la vie . »
même certaines ( dames ) quand elles vous analyses , répondent-elles à leur individualité ou à celle du groupe ?
pourquoi pas non plus de boutons avec les étages ?
mais pourquoi monsieur le curé retient toujours le petit lucien aprés
vous réveillez mes instincts
tube people = demons . clones = demons . human costumes that demons wear = demons . dinosaurs and 666ed people have triple stranded dna ; normal person ca n't swallow 666ed food ( designed for 666ed people ) . demons live inside clones . bacteriologist alexandre yersin ( who discovered bubonic plague ) is depicted on the shroud of turin . there is another shroud ( shroud of milan ) on which blasphemer yosef ( who was crucified on a pole in 1066 ad ) is depicted . menachem mendel schneerson , lenin ( el=deity in hebrew , nine = no in german ; so , when chanted repeatedly is blasphemy against the creator ) , and yosef were possessed by azazel ; now , rico cortes is possessed by azazel .
bonj aucune idée allez a lion mdr vivi
a partir de vingt heures ce lundi 23 janvier .
mais non joseph était connu ... ... marie c 'est faite sauter par un bellâtre de passage .
le bouffeur de blanquette de l'elysée a déclaré lors de son interview du 14 juillet a 13 h qu'il écrivait l'histoire ... .en effet il l'écrit ... .en lettres de sang
l'humanité ?
je me souviens et je rêve ... ...
2.3.0_win32intel_install_fr.exe
mais le matin je suis au taf
bande de blaireaux
avec du white spirit ou de l'essence de thérébentine
j'aime pas .
il a juste oublié qu'il ne fallait pas faire ce geste ... ce n'est pas de la maltraitance !
mais ça doit dépendre des individus sans doute et de leurs défenses immunitaires plus ou moins puissantes
j'ai une jolie voix et je sais qu'elle passe très bien au téléphone .
on le verra plus s ’ est enfin marié 🤵 avec sa voisine
ce trophée est purement statistique , alors oui n'importe quel joueur qui met le plus de buts en europe mérite cette récompense individuelle .
merci paix sur vous
.
elle peut acheter des portes et les changer elle-même car je ne sais pas si but , ikea , lapeyre , leroy merlin ... .. le font pour seulement des portes . toujours possible de trouver un bon bricoleur qui le fera
par la mort de mes parent je suis trop triste déprimé tu peux m'aider pour oublier ce drame
500 000 c'etait fillon .
moi je ne l'ai connu footballeur qu'en vidéo et ce qui saute aux yeux c'est quand même que c'est pas le même football . le jeu allait moins vite , l'intensité physique n'était pas la même , la tactique ...
***
non eux possédent les magasins et les restaurants des champs elysés et râlent car ils perdent du chiffre d'affaire ... ... ..leur chiffre d'affaires c 'est plus important que ton `` pouvoir `` d'achat .
bonne journée
psychopathe
comment peut-on ? et qu'on ne vienne pas me dire que c'est de la faute des femmes . trop facile .
( proverbe chinois )
non on ne gagne pas de points en répondant à ses questions !
tu t'es posé la question de savoir s'ils avaient les moyens intellectuels de parler d'autre chose ? tu oublies aussi les voitures .
truc a perdre au plus vite .
attention c'est spécial à manger pour celui/celle qui ne connait pas.mais sinon qu'est ce que c'est bon !
cette mesure va permettre d ’ épargner tous les ans entre 300 et 400 vies !
`` ... 45 euros pour se les peler à voir une banane qu'un cerf cueille , c'est un peu chair ... ''
mieux vaut éviter ces ambiances malsaines que de se forcer de plaire à tous et de ne pas apprécier cette veillée ta mère aurait pu répondre à tes souhaits c ' est tout ce que tu peu regretter
c koi ta taille ?
@ troll :
c'est finalement assez similaire ... tu as souvent les memes clients qui se font la gueguerre sur les memes sujets .
quoiiiiiiiiiiiiiii ?
4. et nul n'est égal à lui '' .
copyright © 13/08/2015 riha de jade
eh bien laisse tomber , pourquoi serais-tu une éponge à confidences de cet égocentrique ?
3 ) tout le monde voit chez toi
tient le trav .
une vie de meurtriers
: )
un bon marin doit savoir changer sa mâture de temps en temps ...
le conditionnel c'est encore should et would
contrairement à paulinéa , j'aime les petits pois frais , et s'ils sont de bonne qualité , ( mon jardin ou l'amap ) vous verrez qu'ils sont naturellement sucrés , pas besoin d'en ajouter .
pour ce qui est du terme `` judéo '' , ça renvoie surtout à l'ancien testament , qui est commun avec les juifs ( et les musulmans mais qui vient avant ça des juifs ) .
pas possible
tout d ’ abord reconnaître les blessures
vous aimez ?
et apparemment tu en as besoin
achetez un chateau .
ah wé qd même
et ... .
lol
caprine
que veux-tu que je devienne
sur les épines , et des figues sur des ronces ? tout arbre est bon , qui produit de bons fruits .
politique
oui , mais ça dépend de son âge .
faut pas donner à un rat molle eau , ça le met en rage .
peut-être 'domino '' , chantée par andré claveau , mais il y en avait tellement qui émergeaient du poste de radio ( nous n'avions pas encore la télévision ) .
lire
sympa , merci pour cette bonne blague
bientôt 1 candidat en moins ?
dans les lieux touristiques , les commerçants sont très très pénibles ! ! tu ne peux pas faire 2 mètres sans te faire accoster par un vendeur ou un rabatteur avec leurs fameuses arnaques `` vous me reconnaissez ? je travaille à votre hôtel ... ''
avec beaucoup d'argent de macron pour bénir le tout .
que souvent , elles sont réservés aux riches .
tu va `` jouir '' ...
ils attendent que ca ! ! ! d'un cote comme de l'autre d'ailleurs !
du barde assurancetourix ! ! ! ! :
elle ne devrait même pas l ’ être dans les cités . nous sommes en france , pas au bled .
.
`` arrête plutôt de loucher sur la mathilde qui est revenue que m'dit ma mère et ça ira mieux '' ... ouais mais les sentiments c'est pas comme la philo ... ça s'commande pas ... allez lui faire comprendre ... !
griveaux devrait apprendre à se taire , il n'arrive pas à dire deux phrases sans une énorme connerie
on attends ...
- twitch : ultra saturé . de plus , twitch demande beaucoup de temps et je travaille à temps plein .
j 'aime pas le ramoneur , il lorgne sur ma femme . c 'est pour la cheminé que je l'ai fait venir .
la france allant de crises en crises ... en récessions ... en chômages croissants ... suite à des `` gope '' imposées par des technocrates même pas élus par le peuple ... et qui ne sont aux services que des lobbys .
alors c'est simple : douches toi tout habillé , alors tu levera tes vêtements en même temps tu économisera de l'eau !
ça varie de 0 à 900€ selon les mois
tu dois le faire par écrit .
bref , je la garde parce que ma femme a besoin de ses 7 places , sinon il y a longtemps qu'elle serait à la poubelle .
de là a en faire un terroriste comme à charlie , au bataclan ou à nice . certainement pourrait-il blesser grièvement et tuer quelques personnes mais il semble que le profil de tueurs déterminés à massacrer des gens et semer la terreur n'est pas ce type de caïd de canapé .
aucun problème , mon fils de 8 ans est fan de mozart .
et l'intoxe
trump pourrait être le meilleur président de tous les temps . d'après je crois david lynch .
oui , hier matin , c'était l'érection matinale ( législative partielle ) en essonne..
douce france , cher pays de mon enfance ...
salvini est un patriote :
les toxines , j'connaissais une gronzesse qui puait des pieds , elle pouvait rien faire la pauvre
où est la partie `` spiritualité `` dans ton propos ?
en fait , la seule chose que trump met en danger c'est l'humanité , américains inclus . mais au final si elle disparait la planète devrait arriver à trouver un équilibre sans cette espèce destructrice . donc au niveau de la planète , la décision de trump pourrait être considérée comme positive .
el pueblo unido jamas sera vincido !
consulte un urologue pour faire une plastique du frein .
la verite c'est que l'homme n'aime pas etre commandé par une femme , mais aime commander .
donc , les livres : non
mais si l ’ on a manqué sa vie
ca arrive
non je m'intéresse qu'à mon boulot pour vivre , pas le temps de lire ^^
quatre , c'est moche , pas pratique , dangereux et même ridicule .
l'huile solaire . ça donne un plus joli effet et ça ne laisse pas des taches blanches .
surtout fumer , boire , et jouer aux cartes . alors pourquoi pas aussi tuer son prochain , d ' autant que dans ce cas de figure , c ' est vivement encouragé par les politiques en place , dès lors qu ' il y a quelques barils de pétrole en jeu .
des croûtes ou des crottes ? non parce que ce n'est pas pareil .
mais il y aussi certaines '' mains '' tendues '' qui nous tirent vers les haut et sont un soutien une aide précieuse une oreille amie qui écoutera sans juger et qui sera là toujours à nos côtés
françois
je pense que la france est déjà bien dure avec l'immigration , à la limite des droits de l'homme .
pour ce qui est de la libre circulation , non , pas forcément , si pas d'accords = contrôles et taxes douanières .
de nos jours tout le monde est hypocrites , amis , famille , collègue etc ... il faut compter que sur soi-meme sinon tu es écrasé , ignoré , rejeté c'est triste à dire mais une pute vérité
la brouette de zanzibar !
bonne journée .
ken la avec une salade
non
tit'étoile ☆
albert einstein was right and he even proved that light was affected by gravity .
et certains sont payés pour ne rien faire . au sénat par exemple . la plupart s'endorment.. qu'est-ce qu'ils bossent ces gens là !
nous autres humains , nous nous contenterons de disparaître à l'occasion de guerres pour la survie fratricides et de famines géantes quand la terre épuisée ne pourra plus nourrir les dizaines de milliards d'humains et que le pétrole ne sera plus là pour nous aider sous formes d'esclaves énergétiques à notre service , pardon celui des riches ...
@ anonyme . drôle , ta définition .
buddy
résultats des courses plus aucune fille me parle tout est retombé sur moi .
autant d'importance , qu'était l'époque de jésus ( et la région où il vivait ) …
élaboré comportant des centaines de vocalisations pour dire aux êtres humains ce qu ’ ils désiraient ou
quand elle fait tout tourner autour de ses propres problèmes ! elle ne va et n ’ ira jamais bien , ça te pompe toute ton énergie , ça engendre du stress et épuise . par contre quand c ’ est toi qui a besoin de son aide , pas sure qu ’ elle soit présente ou qu ’ elle arrive à réellement t ’ aider comme toi tu le fais . une relation toxique est à mon sens une relation ou l ’ un donne plus que l ’ autre . pour qu ’ une relation soit saine , il faut donner autant que l ’ on reçoit . sinon ça ne marche pas .
aussi , avant de `` t'affoler '' ...
premier signe de possible apnée du sommeil
j'ai plus l ’ impression que l'on évoque votre fragilité dans le monde où vous vous êtes réfugié ( e ) . cette fragilité ne résiste pas même après l'assaut d'un être qui n'est pas une montagne de muscles . c'est par votre porte que l'on rentre dans votre demeure ( = votre intérieur ) , c'est donc par le cœur ( les sentiments ) que vous êtes faible !
le pain bagnat !
ces animal blancs comprent pas que le guerre a tout détrui dans son pays et il fait le faignant et il aime pas le travail et se plaint tont le tant de son pays et du prisident macaron . tu sais pas le chance que tu as stupides animal et tu craches ton haine sur nous comme si le monde t ’ appartiendai . imagine toi dans une cage ou quon te tape et que on taime pas trop . tu ferais encore ton malin stupides animal ? il faut accepter et donnez le chonce à tous les etres vivonts qui viendron ton pays . et tu trouveras la grasse auprès de notre dieu . inch'allah
des-patrons-ont-encore-
a pluch caramelitovich **
marron chocolat , teinture oblige !
je tiens toujours à rendre ce que l'on m'a prêter en l'état disons . je n'aime pas perdre quelque chose qui ne m'appartient pas et que je dois restituer . enfin , bon après la personne n'a sans doute pas fait exprès mais bon ... . voilà ça ne me fait pas plaisir ...
la , j ai pas le temps , démerde toi ! !
certains décérébrés avalant les couleuvres médiatiques ... iront même à t ' accuser d ' être nul en économie ...
laquelle , la 2cv , ça passe partout , consomme peu d'essence , décapotable puis cela rappelle des bons souvenirs .
oui , et c ’ est bien fait pour nous tous . si nous n ’ avions pas laissé faire , il y aurait aujourd ’ hui le nombre de spécialistes nécéssaire .
exactement comme avec la tondeuse a gazon
il deja tout cassé en hurlant de colère et paf les tics sont revenu ; donc le truand sarkozy a encore du air cocaine ... ... ... ... ... ... .paddy se frotte les mains
la formule de macron était , il faut le reconnaitre , un peu restrictive !
le français peut vivre au centre du pôle sud il restera un con tout de même car il sera parti avec son colonialisme , au lieu de se fondre dans la masse , au lieu de se fondre aux autochtones ^^ ^^ .
je suis pro-macron assumé
ca me revient a 200 euros de mise .
tanio • il y a 2 minutes
le plaisir d'avoir 1 voiturier ,
boff , je donne des ordres meme à mes suppérieurs .
insee : 8,9 millions de français vivent en dessous du seuil de pauvreté
non , elle est parfois dure de la feuille et un peu gore . go , ne fais pas attention à elle et elle te rendra l'appareil .
bref , tout ça pour dire que , du peu que j'en perçoive ( vous développez pas beaucoup ! ) , je ne vois pas un misogyne . plutôt quelqu'un de timide , gêné par ses émotions et sa sensibilité , et du coup , très très maladroit !
bof ... .les saoudiens et les qatariens achètent tout maintenant ... .même les principaux médias ... et leurs journalistes
c'est passionnant , non ? ^^ ( en tout cas , à écrire c'était passionnant )
1 ) c'est un dès effet indésirable de l'indispensable instinct maternel . je dit indispensable , car sans lui l'espèce aurai disparu depuis longtemps .
c'est à l'etat de maintenir l'ordre pas aux gj
on possède de la chance , des objets , des talents , des problèmes , des défauts , etc .
pour le reste :
préparons nous a les bien ... ... .. recevoir !
effarant !
`` il en faut des gens comme lui… .
c'est ce que j'ai choisi pour me faire incinérer ! ça m'emballe tout à fait !
l'option 3 ressemble à la 2 mais les intérêts demandés sont sensés compenser le risque .
j'avais loué un appart dont le plafond de la chambre , ainsi que toute la menuiserie était en bleu roi : c'était à chier . le plafond , il m'a fallu 4 couches de blanc pour le rattraper et si il y en avait eu une cinquième , ça n'aurait gêné personne .
je reviens de varsovie en pologne et la premiere chose qui m'a frappé c'est la proporeté des transports en commun , pas un seul tag dans le metro de varsovie et dans les stations , pas un papier par terre , pas un megot de cigarette et une odeur de propre ! ! ! idem pour les parc et jardins pas un seul papier par terre et un grand santiment de sécurité dans les transport ! !
bientôt dans toutes les salles de france
tissé d'atomes et de mystère
que la france . proportionnellement aussi . je ne connais pas les chiffres . c'est
oui , à te faire définitivement blockbuster . mdr !
ça coûterait pas moins cher de viser la tête ?
une nouvelle étude américaine démontre clairement le lien entre pesticide et cancer . en clair , ceux qui mangent des produits bio ont 25 % de chance de moins de développer un cancer .
parce que les brésiliens soutiennent les brésiliens ? bof . faut pas exagérer non plus .
tu n'as aucun moyen d'obliger ton employeur à t'accorder des jours de congés , préavis ou pas d'ailleurs
faites attention à qui vous fréquenter , où vous allez , et ce que vous faites .
qui volaient en escadrille…
bonjour the kat ! tu veux un synonyme de synonyme ... un mot germain , cousin germain ... un mot jumeau , un semblable , un idem , tout pareil identique , parent ...
... ... .. vers saint gétorix eut lieu une bataille .
oui , les traditions font partie de notre culture , et elles doivent le rester . notre pays , infesté d'immigrés qui nous imposent les leurs , est en train de disparaître.. cette mixité sociale obligatoire et imposée détruit notre culture française et catholique . le peu de traditions qu'il va nous rester doivent perdurer .
les métiers de la psychologie ont bien changé et les postes occupés sont de très haut niveau .
cela est le but , cela est le terme .
merci d ’ avance pour vos conseils , avis , expérience ...
ils détruisent tout ... ... .ceux qui sont en france
vous ne savez décidément pas raisonner autrement .
zup , auteur ( toujours quand il y a de la profondeur ) ...
ceux qui ont survécu , ne se remettent pas de ce qu'ils ont vu -les cadavres des leurs sous les décombres . on ne se remet pas de sept mois d'obsèques , à raison de plusieurs par jour -parfois plus de dix . ni de l'annonce de nouveaux décès , des années après . les héros de new york seront à jamais marqués par la tragédie .
bonjour ,
des pâtes de riz des pommes de terre des haricots verts de l'huile d'olive
avorter c'est tuer !
une femme qui couche rapidement avec le premier venu .
rien ne vous oblige d'avoir un animal domestique ! !
bonsoir cher troll .
c'est pour cela qu'il fait toujours plus froid sur la côte est des etats-unis
mais d'autre part , pour certains enfants `` fragiles '' elle peut être un bienfait puisque l'allaitement protège mieux contre certaines maladies .
enfant ?
mais je suppose que tu en as rien a foutre .
c'est parce-que recemment entré en politique il a été jugé moins pourri que les autres ?
peut-être même que moyennant contrepartie il prendra en charge votre première année de cotisation .
toiut à fait plausible ! quand on pense que même le mari d'elisabeth ii avait un passeport
ben , oui .
afin qu'elle prenne corps et s'exprime au sein même de la terre .
idem pour moi . et je ne culpabilise pas .
changer
très cher , mais les gilets jaunes s'en fiche , ils sont pour l'augmentation des taxes et impôts . ah , non ? c'est encore l'une de leur contradiction
les grosses cylindrées pas dans mon budget.parfois je me fais un plaisir de dépasser quelques bmw audi 4x4 avec un moteur citadine avec un petit turbo sur les autoroutes section illimité
jamais , j'ai zappé par curiosité : cette émission est une insulte à l'intelligence .
bonne journée : )
il fait plutôt semblant , pour répondre à votre question s'il avait vraiment le `` coullu '' , il allait assumé ses propos non s'excuser par la suite à sarkozy
ben quoi ?
mais peut-être que ça peut te convenir , toi seule peux savoir ...
- yahoo ?
sans doute , mais tu devrais demander son avis à marie croassant qui est loin d'être une aigre nouille .
1 dis oui et 2 disent non ; mettez vous d'accord et si vous ne savez pas asbtennez vous , comme aux élections
à ta place , je laisserai tomber ce bts . ma frangine a fait le même bts , et en terme de débouchés , il n ’ y a rien du tout . cela veut dire qu ’ une personne n ’ ayany pas le diplôme , pourrais faire le métier de quelqu ’ un qui a un bts muc .
il y a peu de temps , je me suis même tapé un morceau d'hugues au frais..
mes parents sont âgés et vivent à la campagne en bretagne , ils n'ont jamais eu de problème de vols avec les aides ménagères et infirmières qui passent chez eux .
dans mon rêve il y a déjà une semaine je vois le président dictateur de mon pays mort il y a plus d ’ une décennie . il tient dans sa main une pyramide en miniature ( environ 10cm de côté ) surmontée au sommet par un petit soleil doré . en pointant du doigt le sommet il me demande ce que cela représente . je lui réponds par un mot savant : « apex » .
non mémé
un burkini , c'est juste une tenue de plongée en version religieuse . parfois avec des voiles en plus pour cacher les formes .
sans conteste
non . on sait que le championnat chinois a une attractivité sportive quasi inexistante alors pour attirer les joueurs , les clubs sont obligés de surpayer des pseudo-vedettes . mais on sait que ça ne dure qu'un temps car en général les joueurs en reviennent très vite .
une chienne réformée d'élevage n'est pas éduquée à la vie en famille , elle devait être en chenil : grosses difficultés d'adaptation à 7ans !
qui d'autre qu'1 abruti de muzz pour commettre un crime d'1 telle barbarie ! qu'ils aillent en musulmanie s'ils n'aiment que les putes avec 1 drap noir sur la gueule et le corps !
qui déplacent nos questions ...
mes 10 ans de combat valent mieux que leurs 20 ans de carrière
faire appel à un expert
juan guaido a promis d'ouvrir le pétrole vénézuélien aux investissement étrangers .
- hé , le moteur thermique a remplacé le cheval : - le saviez-vous ?
qu'en albanie se tire anna et qu'en autriche on crie , que disent les serbes aux croates ... ?
la bisexualité générale ne nuirait pas à la survie de l'espèce .
le travail antérieur de lindzen et choi est cité dans ma réf . comme base des travaux objets de l'article .
fdp = fils de pute..
en plus alors que , pour éviter que ce genre de psychodrame ne se reproduise , il faudra bien que le nouveau gouvernement dépose un projet de loi concernant les assistants parlementaires . et si c'est un `` gouvernement fillon '' qui le fait on aura l'impression d'un foutage de gueule .
ça a l'air être , comme dans l'hindouisme où la vie d'aujourd'hui oriente la
il y a aussi forcément beaucoup de femmes qui apprécient les hommes sentimentaux .
ne dis rien . écoute-la !
la femme a vu clair ... .
yahoo/oath est malheureusement plein de bugs de ce genre ...
le gros fusil : tellement gauche que je serais capable de me rater ^^
j'ai très fréquemment des ballonnements mais ne sait pas comment les faires cesser ou à quoi ils sont dût .
jolie
féminisme et activisme ... .ben alors si meme les clebs s'y mettent ... ..pfffffff ... . !
c'est toujours émouvant , elles sont empreintes de beaucoup d'émotion , c'est sûr ! !
la bagarre se fera entre dartevelle et guidicelli car le jeune loup gramblat n'a pas les appuis des deux autres .
essaie le bon coin et baisse le prix
tout dépend des avocats !
une couverture dans son 'vieux ' panier et quand elle aura son odeur , mets la dans le nouveau . peut être que c'est l'odeur de la lessive aussi qu'elle aime pas . est ce que le 'vieux ' a été lavé récement avec la même lessive ?
il l'a bien motivé hihihi
tu as peut-etre perdu 5 kilos ...
c'est l'impératif d'un verbe de quel groupe ?
bonne ... merci .
comment peux-tu le savoir
1. donner ton cv à ta responsable .
en conséquence : si le juste se repose sur le réel , il est difficilement contestable . par contre s'il est le résultat d'un consensus , il peut toujours être perfectible .
ils le font . mais personne n'en parle
mais il vrai que le retour à cet état de conscience fabrique des souvenirs correspondant aux émotions fortes vécues et enregistrées dans nos mémoires comme prioritaires .
ti vends quoi : tissus arabe ou tissus écossais ?
soigne-toi bien . j'ai un ami qui est mort de cette saloperie .
les vaches lui présentent leur cul ! ... .
il y a ... .
l'article de france info que cite kait est un peu bidon . il n'y a aucun lien entre le mouvement gay , à l'origine , et apple car ses couleurs datent de 1976 et que le truc lgbt a brandi son arc-en-ciel seulement l'année suivante . possible pour l'hommage à alan turing toutefois , mais sans référence à son homosexualité supposée ( jamais prouvée ) . les couleurs étaient surtout là pour se démarquer des pc d'ibm ( alias the big blue ) . d'où les teintes des premiers imac qui marquaient la renaissance de la marque avec le retour de steve jobs avec désormais l'appui de johnny ive .
tu puisses concentrer tout en toi l'harmonie
non
